{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder! Woof!\" ja armastus m√§ngida fetch. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Ma valvan su maja."},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud √ºleni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":"Olen maal k√µige pikem loom."},{"text":"Minu laigud aitavad mul sulanduda."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja vadistan, ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid taimi ja putukaid."},{"text":"Munen."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja mul on suur lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind tuntakse kui d≈æungli kuningat."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib k√∂√∂givilju mugida."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"V√µin olla valge, pruun v√µi must."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen palju l√§rmi."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mul on pikk saba."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen suur teravate hammastega roomaja ja elan vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga tugev hammustus."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib p√§ikese k√§es peesitada."},{"text":"Olen tavaliselt roheline."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Krokodill","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen teele ja mul on neli ratast. Inimesed s√µidavad minus, et minna kohtadele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rool."},{"text":"Minu sees saab s√µita oma perega."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal ja aitan inimestel √ºle mere reisida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma vajan liikumiseks vett."},{"text":"üòÄÔ∏è Mul v√µib olla sarv, mis l√§heb \"Toot Toot!\"."},{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Veoauto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa kasutad oma jalgu, et ma l√§heks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Sa pead tasakaalustama."},{"text":"Sa kannad kiivrit, kui sa minuga s√µidad."},{"text":"Mul on kell, mis l√§heb \"r√µngar√µngaks!\"."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Scooter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Lendan taevas ja v√µin viia palju inimesi kaugetesse kohtadesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind."},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad."},{"text":"Istud maha, kui s√µidad minus."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"transport","question":"S√µidan radadel ja v√µin vedada palju reisijaid v√µi asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma l√§htun erilisest teest."},{"text":"Mul on tihti k√µva vile."},{"text":"V√µin vedada asju nagu posti v√µi isegi autosid!"}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed iga p√§ev kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on peatumism√§rk, mis tuleb v√§lja."},{"text":"Olen hommikul lapsi t√§is."},{"text":"Mul on vilkuvad tuled."}],"options":[{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Ma v√µin otse √ºles lennata ja mu terad l√§hevad \"whump, whump, whump!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Saan vahel aidata inimesi, kes on haiget saanud."},{"text":"Ma ei vaja √µhkut√µusmiseks lennurada."},{"text":"Mind saab kasutada politsei."}],"options":[{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"transport","question":"K√§in kosmoses v√§ga kiiresti ja v√µin astronaudid kuu peale viia. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Mul on loendus enne lendamist."},{"text":"Inimesed kannavad erilisi √ºlikondi, kui nad minuga s√µidavad."},{"text":"‚≠ê R√§ndan t√§htedest m√∂√∂da."}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Blimp","isCorrect":false},{"label":"Hang Glider","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Aitan inimestel linnas ringi liikuda ja maksad autojuhile. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tavaliselt meeter sees."},{"text":"Vahel olen kollane."},{"text":"Sa v√µid mulle helistada, et sulle j√§rgi tulla."}],"options":[{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Kiirabi","isCorrect":false},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Olen s√µiduk, millega saab s√µita nii maal kui ka vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µidakse kasutada inimeste p√§√§stmiseks."},{"text":"Ô∏è M√µnda kasutab s√µjav√§gi."},{"text":" V√µin olla nii paat kui ka auto."}],"options":[{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"H√µljuk","isCorrect":true},{"label":"Puksiirpaat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üåç"}}]}